{
  "Journey Awaiting": "旅程等待中",
  "Send all summoners to adventure": "让所有的英雄去探险",
  "Adventure time!": "冒险时间",
  "Adventure": "冒险",
  "Approve": "批准",
  "No summoner available": "没有英雄可用",
  "Days": "天",
  "To be able to manage stats you need to have a summoner": "至少有一个英雄才能管理统计数据",
  "Automate Daily Check-in For Your Adventure": "每天为您的冒险自动签到",
  "Register all summoners to Daily Care!": "将所有英雄注册为日常护理",
  "Register": "注册",
  "Random": "随机",
  "Barbarian": "野蛮人",
  "Bard": "吟游诗人",
  "Cleric": "牧师",
  "Druid": "德鲁伊",
  "Fighter": "战士",
  "Monk": "僧侣",
  "Paladin": "圣骑士",
  "Ranger": "游侠",
  "Rogue": "盗贼",
  "Sorcerer": "术士",
  "Wizard": "巫师",
  "Summoner": "英雄",
  "Level": "等级",
  "Level UP": "升级",
  "Registered for": "已经注册",
  "Transfer Summoner": "转移英雄",
  "Warning": "警告",
  "Transfer changes ownership of the summoner": "转移会变更英雄的所有者",
  "New owner": "新主人",
  "Transfer": "转移",
  "Cancel": "取消",
  "Address is not valid": "地址不合法",
  "Select a level": "选择等级",
  "Select a class": "选择职业",
  "Next adventure": "下次冒险",
  "Dungeons": "地牢",
  "Scout": "侦察",
  "Explore": "探索",
  "Loading": "加载中",
  "Scout first to see your reward": "首次侦察以查看您的奖励",
  "You cannot go to the cellar at the moment": "你现在不能去地窖",
  "The Cellar": "地窖",
  "Explore success": "探索成功",
  "You look inside the ": "你向",
  " and see a shiny box with ": "里面看了一眼，发现了一个发光的盒子，有",
  " pieces of an unknown crafting material.": "片未知的铸造材料",
  " but all you see is an empty box.": "",
  "Upgrade Your Attributes": "升级你的属性",
  "Reset": "重置",
  "AP": "属性点",
  "Unassigned": "未分配",
  "Claim": "认领",
  "Gold": "金币",
  "Assign Points": "分配点数",
  "str": "力量",
  "dex": "敏捷",
  "con": "体质",
  "int": "智力",
  "wis": "感知",
  "cha": "魅力",
  "increase attribute": "增加",
  "decrease attribute": "减少",
  "Assign skills to your summoners": "给你的英雄分配技能",
  "Select a summoner": "选择一个英雄",
  "Select summoner": "选择英雄",
  "Select a summoner first": "需要先选择一个英雄",
  "Available SP": "可用的技能点",
  "SP": "技能点",
  "Assign Skills": "分配技能",
  "The choose your summoner skills you need to have your attributes defined": "你先定义英雄的属性才能选择相应的技能",
  "Cost": "花费",
  "MAX": "最大",
  "Rarity adventure": "Rarity 大冒险",
  "Daycare": "日常护理",
  "Stats": "统计",
  "Adventures": "冒险",
  "Skills": "技能",
  "Names": "命名",
  "Analytics": "分析",
  "Donate": "捐赠"
}